#Relog

Gadget de relog hecho en glade y lua.

Tiene algunos errores minimos pero no importa porque es un gadget de ejemplo.

Este gadget contiene un mini relog de prueba ,que esta en desarollo todavia faltan unas cosas.